高普自爆曾拒入「魔」

【體育】利物浦跟曼聯向來是世仇，領隊高普最近就大爆，在加入紅軍前曾經拒絕執教紅魔，相信此話一出，他於利迷心中的民望肯定躍升。

高普（Jurgen Klopp）於2015年10月接手羅渣士遺下的利物浦帥印，一直執教至今，最近接受紅軍名宿菲臘湯臣訪問時，就自爆曼聯於2014/15球季委任領隊雲高爾前，曾向他招手：「曼聯曾對我有興趣。我不是說紅魔不適合我，而是感覺不太對。」

當時離開多蒙特後，高普坦言本希望休假，為甚麼最終入望利物浦？他解釋：「我是個足球浪漫主義者。很多球會找過我，我都拒絕了，但我的太太知道，只要利物浦找我，我就會答應。來到之後，我立即感受到紅軍的精神，像是為我度身訂造，這裡是天堂。」

利物浦周日英超於主場硬撼榜首曼城，高普回想首循環被對方大炒5蛋時說：「現在已沒有人理會那場比賽，但那是場不幸的比賽。我們拿了一面紅牌，足球最差的情況就是踢少1人。噢！那天我們完全不會有機會。」

其實我都幾鐘意高普，但佢教曼聯睇怕都係同利差唔多，史摩寧、盲=老虎

不過馬、華可能沙拉咁

有ddg已經差好遠啦

變左米列勞

會唔會呀

有錢已經唔同啦

首先比賽會好睇咗
呢個一定

前面入完波
後面又失波

猁記都有錢呀

猁75m買個後防無錢咩？

賣完人d錢黎

碌卡㗎咋
即刻要賣古奴填氹

曼聯前面個個係費格遜 壓力大到爆

仲有耶子呢, 佢點帶都唔會柒過耶子掛

要賣人先有
Fsg呢幾年淨投入英超包尾

弱智先會揀垃垃猁!